一句講曬，未聽過despacitoo 嘅香港人真係冇國際視野😂

真係好井蛙，連首YouTube no.1 views 數嘅歌都唔識😂😂😂

不過都有2百幾個連登仔有國際視野，算唔錯啦！😉

Ching sick ball

事實

聽完，國際視野廣闊咗好多，睇嘢都清晰咗

以為有新加坡即食麵post

有智有謀有膽識有遠見，夠入流又是上流階層

霸氣

聽咗，終於唔使再做井底之蛙，去歐美國家仲可以同當地人一齊聞歌起舞

唔知聽完之後可唔可以星期日去皇后像廣場同賓賓載歌載舞順便食埋呢

...

咁就要睇下啲賓賓有無國際視野，聽過未啦

未聽過

屌你老母上連登用emoji

ching撚狗😂

聽完我即刻有電話叫我去講國際關係talk

啱啱聽完
人都精神左
自信心都返哂黎

聽完之後Google即刻請左我，話我好撚有國際視野

乜撚野叫井蛙呀

好撚難聽

Justin bieber

ed sheeran

系😂

你冇國際視野！
你係小學雞
你唔識又入黎做咩撚野
都唔知你呢d井底娃咩心態
博俾人屌
世界竟然變成咁
咁多無知的7頭出黎7

以上節錄自個幾位視野撚的言論

咁都有得拎優越感

啱啱聽完 覺得dse完全冇難度

笑死

啱啱聽完
國際視野真係廣闊左好多
出街D ABC港女一聽到我播即刻濕曬

睇完個post就寫落CV 終於入到KFC就收銀

DESPACITOO

一早聽咗啦 我仲寫咗落cv到 威畀班hr狗睇

唔使出國啦 啱啱聽完 視野仲廣闊過嗰班出國讀書

睇一次抵過去十次旅行
根本唔撚柒需要去咩歐洲旅行
一條片睇晒

聽完啲視野大到要用放大鏡丫

樓豬好波 😂

你老母俾狗屌呀！連囝開壇時特登開放emoji鼓勵多D 人用，你唔屌連囝老母走黎屌我老母，戇撚鳩㗎？之前連囝話反5p已經不合時宜又唔見你瘋狂屌9連囝？欺善怕惡既井蛙，罰你聽十次 despacito 😤

ching ho ball ，但你漏左句聽完可以係外國人面前聞歌起舞

淨係聽過 I wear speedos

我近視都冇埋，但仲有遠視。

喺cv寫左聽過呢首歌即刻有間國際公司叫我去interview😎

其實我睇左呢條片先知despacitoo

所以你嘅國際視野只係得呢個???

𠶜

呸

接近三百個好有國際視野嘅高收入人士去晒邊

笑緊班未聽過嘅井底蛙拎優越感